劉馬車於酒吧見工時被恥笑為「 菜刀捅屎忽」

劉馬車除左菜刀捅屎忽、同食屎狗及周街溝女外仲有D咩喎，唔通真係唱歌咩?

你po 條on9 仔係咪仲on9

唱heavy metal其實岩佢食屎狗

人地YouTube拍片就拍到飛黃騰達
劉馬車係YouTube拍片就拍到前途盡毀

咪幫條戇鳩宣傳啦

佢覺得佢啲片好高質， 係你哋啲香港人唔識欣賞啫

不能認同更多

好高興聽到佢仲有兩單案係身， 即係單非禮案無撤銷到👏🏻